孫興民咁興奮 咪又係要做兵

咁犀利 唔當兵哂哂